諗住一世冇女去逗利是

一年逗一千
逗七十年再問銀行借錢就夠比首期啦

hahaha